既然保蝗黨咁多假學歷

咁全部查一次 本土派應該可以不戰而勝

話時話 葛議員單野點